熱刺新主場最快3月中啟用

【體育】熱刺終收到新主場的進度報告，無奈最快要到3月中才能啟用，肯定錯過北倫敦打吡大戰。

一拖再拖的熱刺新球場，終算收到好消息，承建商Mace已發出進度報告，預計能夠在2月進行2場測試賽。如無意外，熱刺最快可以在3月中正式搬入新球場，即使錯過了3月2日對仇家阿仙奴的大戰，但有望在3月16日對水晶宮時揭幕。

換言之，球隊在歐聯16強對多蒙特，也肯定留在溫布萊舉行。「我要再次向球迷道歉，也感謝大家的耐性。」熱刺主帥利維（Daniel Levy）承認原本打算於去年9月開幕，但一直延期到今年3月中，進度未如理想，但考慮到安全問題，也是無辦法中的辦法。

熱刺新主場將可容納62062人，並會舉辦NFL的正式比賽。

圖片來源 : ©AFP

獎杯陳列室幾時啟用

轉新擂台算啦，橫掂都係打mma

屌 起個水立方好過啦，跳水比賽贏硬

MMA完撈埋跳水

雲加計到

熱刺主帥利維

幾時開放比人柯屎？

唔知有無得睇歐聯

倫敦沙中線

又怨

熱刺主帥利維（Daniel Levy）？

咁點睇歐聯

席